覺唔覺有時真係唔好怪啲老豆老母係怪獸家長

讀名校本身已經贏撚左，個大學率都遠超一半band 1，就算你話名校唔係個個都勁，廢個啲咪白比老豆老母壓迫，名校最緊要係人脈啊嘛屌，身邊人全部都成功人士，出黎做野，有人脈好難唔發達。用例子黎答你，杜汶澤細個都係窮撚，但係幾窮都要送佢入拔萃，佢唔讀書差啲比人踢出校，但係英文都拎B，呢個咪分別囉，你英文講得好，見工都已經有加分啦。

結論
名校=勝利人生既一半

唔一定有怪獸家長先入到band 1架喎
定係你對怪獸家長嘅定義唔同

係而定d老師太廢 老實大部份新老師都係廢柴
學歷低，分數低都算，人格好多都唔合格

利申 返過同師資有關既工

廢青靜係要多d時間黎打機

現實係絕大部份怪獸家長既仔女係入唔到tier 1既名校

好多都係入tier 2/3 當嬴

Yes 真係慘不忍睹 呢個年代有d料既 都唔會做老師...
以前就成日al 3/2a 揀maths/sci讀
依家高分少少都係揀醫療科...

冇計 夠膽讀完pgde先得半個老師位